{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016928",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159546?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 블루스토리펜션"
    },
    "text": "ホワイトとブルーの組み合わせできれいなインテリアのペンションで、スパ/屋外プールを保有しています。 入浴剤や記念イベントなどでロマンチックな旅行ができます。 注意事項としては冬季(~3月末)には当日予約が不可能で、入室は15:00で退室は11:00です。 送迎は不可能であり、バーベキューは肉セットで2名様30,000ウォンで、天然炭酸水1本もサービスで提供されます。 幼児は基準人数に含まれ、客室はすべてスパが可能で、インターネットは無料Wi-Fiを提供します。 ペットの出入りは不可能であり、屋外プールは夏期に営業しており、利用時間は07:00から19:00までです。 水着と水泳帽の着用が必須です。 付帯施設としてはカフェがあり、朝食は有料でトースト、コーヒーまたはジュースまたは牛乳、ベーコン、目玉焼きで提供されます。 また、屋外テントやハンモックのレンタルも可能で、レンタル料は10,000ウォンです。 特別な日のためのサービスとしては手作り天然入浴剤と記念イベントボックスレンタル、ガレンダー+キャンドル+テーブルセッティング用ランナーレンタルなどが可能であり、現地決済です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの利用可能な施設は何ですか？",
            "answer": "スパと屋外プールが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "冬季にこのペンションを予約することはできますか？",
            "answer": "冬季の予約はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスはありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの料金と内容は何ですか？",
            "answer": "バーベキューセットは2名様で30,000ウォンで、肉セットと天然炭酸水1本が含まれます。"
        },
        {
            "question": "幼児は宿泊料金に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児は基準人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "屋外プールは夏期に営業しており、利用時間は07:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用には何を持参する必要がありますか？",
            "answer": "屋外プールの利用には水着と水泳帽の着用が必須です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはカフェがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は有料で、トースト、コーヒーまたはジュースまたは牛乳、ベーコン、目玉焼きが提供されます。"
        },
        {
            "question": "屋外テントやハンモックのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、屋外テントやハンモックのレンタルが可能です。レンタル料は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "特別な日のためのサービスは何がありますか？",
            "answer": "特別な日のためのサービスとして、手作り天然入浴剤や記念イベントボックスレンタル、ガレンダー+キャンドル+テーブルセッティング用ランナーレンタルなどがあります。現地での決済となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 508
    }
}